{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PASADENA-LEISURE-CLUB/GM0023013103273/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Athletic Dept Tee - White"
    },
    "text": "PASADENA LEISURE CLUBブランドの製品です。 メーカーはPASADENA LEISURE CLUB LLCで、商品番号はSS23 / QW3342PL41です。 この製品は柔らかいコットン素材で製作されており、シグネチャーレタリングプリントが目立つデザインです。 Tシャツのフィットは余裕があって楽に着用でき、ベーシックなホワイトカラーで製作されて様々なスタイルに活用できるアイテムです。 素材は表地 綿100%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。機械乾燥の際、製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 さらに、ガーメントダイイングカラーリング工程により色移りする可能性がありますので、着用時の注意が必要です。 この製品の洗濯方法は次のとおりです: 1. 手洗い 2. ドライクリーニング 3. 漂白剤使用禁止 4. ドライクリーニング時、ボタンとアクセサリーにアルミホイル使用 5. 水に30分以上浸けておかない 6. 水に濡れたり汗がたくさんついた場合、迅速に洗濯 7. 自然乾燥する前の大気中の摩擦に注意。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "PASADENA LEISURE CLUBです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "PASADENA LEISURE CLUB LLCです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QW3342PL41です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "シグネチャーレタリングプリントが目立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色ですか？",
            "answer": "ベーシックなホワイトカラーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "余裕があって楽に着用できるフィット感です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めします。機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "ガーメントダイイングカラーリング工程により色移りする可能性がありますので、着用時に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 416
    }
}